我會作戰至最後一刻

直至筋疲力盡無力再戰

心已經碎滿一地
如何再硬撐著再戰？

就死

態度正確 正評以示鼓勵

戰鬥！

正皮 撐住呀